# Computer Programming - 1
Basic C programming book written in Bengali by Tamim Shahriar Subeen.
# কম্পিউটার প্রোগ্রামিং 
তামিম শাহরিয়ার সুবিন এর বাংলা ভাষায় কম্পিউটার প্রোগ্রামিং শেখার বই। বইটিতে প্রোগ্রামিং ভাষা হিসেবে সি (C) ব্যবহার করা হয়েছে। 
